夜に駆ける

夜に駆ける

沈むように 溶けてゆくように

二人だけの空が広がる夜に